覺唔覺尿袋已經冇乜用👋👋

iPhone 7 plusD電量真係好撚誇
基本上正常用一日實夠

你既一日係咪返工放工返屋企?放假留喺間房隨時叉電

長期户外工作好有用

我一日後仲有成30幾%電

7+頭一個月7am-10pm都仲有10%淨
依家去到收工6pm就見紅要插尿袋

定係新lihkg食電左

當初我新買5s都係咁諗

裝多左apps姐

用7+真係無得輸
朝早7點走
狂用到夜晚10點都仲有20%電

一般on screen 都有8hrs+

se 起碼要一日兩差

5s用一個鐘都覺佢電量唔掂啦

兩年前用6plus 都係咁
全日任玩都仲有電
但用多一年舊電就跌得好快

覺，ip7唔洗點差，s7就差一陣就得，食個飯差廿分鐘夠用2粒鐘
保險啲都會帶舊2600出街

6s plus 表示反對

6 plus 電仲好d

Lihkg 係好食電